(遊行人數) 民陣:103萬人， 警方: 24萬人

【逃犯條例】民陣稱103萬市民上街遊行 警方指高峰期有24萬人【不斷更新】
社會 21:42 2019/06/09

修訂《逃犯條例》草案爭議不斷，政府堅持本周三（12日）提交立法會恢復二讀，民陣今日（9日）在維園發起反修例大遊行，警方指公佈有15.3萬人離開維園參與遊行，不過，雖然民障暫時未公佈遊行人數，但副召集人陳皓恒估計，遊行人數已超過2003年七一遊行的50萬人；晚上近8時，大批示威者結集在金鐘夏愨道海富中心，曾嘗試衝出金鐘道，並跟警方發生推撞，警方一度向示威者施放胡椒噴霧。

【2130】民陣指有103萬市民上街遊行，警方則指遊行期間高峰有24萬人；

真係估唔到會咁多

真實人數過硬50萬

差咁遠

03年71

警方人數有35萬人

數少咗，少咗幾十萬人

唔止103啦

我覺得唔止103萬

03同而家政治氣氛差太遠 而家嘅24萬肯定多過當年35萬

好肯定唔止103萬

我覺得至少130萬

依家黑警唔敢報大
個政治環境差太遠

八達通公司最清楚

佢哋咁撚樣出report, 除非睇嗰條友係真。弱智， 如果唔係實俾位人做出氣袋

唔好再理人數啦，求多啲人出住嚟先。

more than 103

真係好多人，多過03年就一定
不過警方呢幾年咁驚青，肯定報細數

今次一定多過03...有D估唔到

好撚心佢哋直接話50萬人好過喇， 同03一樣， 起碼唔會俾人有位入呀。唉

由維園出發7個半鐘先行到政總

加埋一齊 127萬人算啦

本來有傳警察話30萬， 差人又即時推翻

其實想知準確數字，叫八達通同地鐵公布大數據就知

其實google一定知準確數字
差在google 肯唔肯公開

我人生第一次現場見到咁多人

好耐冇試過身邊啲人冇一個講普通話

警方則指遊行期間高峰有24萬人?

24萬???

24萬既話, 咁星期1-5朝早, 日日番工應該要淪陷好多個地鐵站. 要點樣既智商先可以俾個咁既數字?

103我都覺得保守

四點鐘龍尾仲喺北角

金鐘、維園、所有球場＋草地、政總署已經滿曬人

仲要有好多人自發開路

以前警犬人數x2
而家要x4

叫地鐵公司，巴士公司，小輪交平時星期日個乘客平均數出黎同今日乘客人數比下咪知

睇下幾多灣仔銅鑼灣天后有幾多人出閘，基本盤都隨時過24萬仲有炮台山北角加過海巴士

警方公佈個數係25%~30%

仲有搭船

真係唔明一個700萬人既社會點解要養30萬隻警犬

衝擊破壞人力街站 已起底 大埔mk 古惑仔

上次係維記爆房， 佢清楚記低我出入時間
之後仲加推一堆酒店網廣告.......

其實咁著緊人數做乜姐 睇新聞都知咩料...

感動流涕

從來未試過金鐘站咁多人

毅進仔數學會有幾好

今年維園都3萬人啦
同埋警方都話自己係粗略估計，姐係斷鳩估

當時其實派過直升機數，政府內部知道遊行人數大約係67萬5千。

好似話當年都過百萬，但匪方內部數字唔公開

我唔理週三是不是二讀，事頭婆擘大眼講大話，連警方報數都做假（起碼要有２００３七一大遊行３５００００人），

據維基百科資料，２００３七一大遊行，
主辦單位公布共５０００００人參加這次遊行，
警方統計從維園正門出發的人數則是３５００００人，
而司徒華回憶錄指出香港政府當天用了直升機點算遊行人數，數字為６７５０００人。

２０１９０６０９大遊行人數肯定勁過２００３七一大遊行（港鐵都癱瘓），無雙倍人數，都有倍半人數，應該起碼用１.５倍乘，起碼是下列人數：

主辦單位應該公布５０００００人乘１.５倍等於７５００００人
警方應該統計３５００００人乘１.５倍等於５２５０００人
唔知邊個回憶錄應該指出６７５０００人乘１.５倍等於１０１２５００人

人在做，天在看，做咁多衰嘢，遲早有報應，
真係好想知道２０１９區議會選舉與及２０２０立法會選舉，睇吓香港市民點揀？